<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>史明礼的秘密花园</title>
  
  <subtitle>有温度，有深度，有高度</subtitle>
  <link href="https://shimingli-smith.github.io/sml/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://shimingli-smith.github.io/sml/"/>
  <updated>2024-09-01T13:05:49.380Z</updated>
  <id>https://shimingli-smith.github.io/sml/</id>
  
  <author>
    <name>史明礼</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>好久不见</title>
    <link href="https://shimingli-smith.github.io/sml/2024/09/01/house/"/>
    <id>https://shimingli-smith.github.io/sml/2024/09/01/house/</id>
    <published>2024-09-01T11:00:00.000Z</published>
    <updated>2024-09-01T13:05:49.380Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2024年9月1日，开学第一天的日子，天气阴转晴。<br>傍晚的天空很蓝很美，不再那么燥热，终于有时间坐在这里和你说说话了。<br>多想这个时候你就在我对面，沉思很久…… 算了，不瞎想了，开始正题。</p><h2 id="在一起的日子"><a href="#在一起的日子" class="headerlink" title="在一起的日子"></a>在一起的日子</h2><p>开篇来波回忆杀吧，怀念一下我们在一起的那些快乐时光：</p><ul><li>4.4日，清明节，我们相约去看房子，去了鸟巢，在公园避雨，拥吻，晚上简单吃了煎饼果子，简单却幸福🌹。</li><li>5.1日，五一劳动节，提前安排好了行程，每天都很充实，发生了很多事，现在想起来嘴角还不自觉的上扬，我觉得我是这个世界上最幸运的男生🍀。<ol><li>第一天，为了未来的家，我们看了很多房子，总算是买到喜欢的裙子了。</li><li>第二天，去许昌逛了胖东来，吃到了好吃的美食，在草坪坐了好久，不巧的是遇见了你的生理期，内心十分惶恐，晚饭匆匆吃了一口，担心你。</li><li>第三天，下雨，中午才出门，继续去看房子，看了三家新房，目标越来越明确。</li><li>第四天，相约去五朵山，吃了烩面，一起爬山，看到你开心的样子，我放心了。</li></ol></li><li>6.8日，端午节，你第一次来车站接我，去了你家，去了私人影院，去了十二里河，吃到了汉堡王，当然还发生了很多的事，此处省略十万字🥰。</li><li>8.10日，七夕节，很顺利买到了你喜欢的项链，一切都很美好，快走时发生了不愉快的事，算是一个小插曲吧，我是真的很舍不得你，你就是我唯一的选择，希望不要影响我们之间的感情😔。</li></ul><h2 id="我们的家：房子"><a href="#我们的家：房子" class="headerlink" title="我们的家：房子"></a>我们的家：房子</h2><p>房子，我们物理的家，我理应给你准备好，这是基本的生活要求。女生对房子是有执念的，所以我即便压力再大，我也不会妥协，为了这个目标我一直在努力中。<br>万万没想到，你能放下自己的执念，同意先不买房子，这就是爱的力量吧！不过请你放心，亏欠你的一定加倍补偿给你，谢谢你能理解我，为我考虑，让我的压力顿时小了很多。如今我们总算是攒够了首付，也算是完成了一个小目标，相信未来一定会越来越好的。</p><h2 id="安全感"><a href="#安全感" class="headerlink" title="安全感"></a>安全感</h2><p>你总说没有安全感，什么是安全感呢？又该如何建立呢？我学习了一下：</p><blockquote><p>安全感是恋爱关系中的重要元素，建立在信任、尊重、支持和良好沟通的基础上。情侣应通过互信、共同规划未来、尊重对方独立性、建立良好沟通、共同努力解决问题等方式建立健康稳固的感情基石，以享受持久幸福的恋爱关系。</p></blockquote><p>开始的时候我觉得是对我的不信任，后来慢慢的我理解你了，知道了你的想法，我会努力给足你安全感的，也请你相信我，一定会对你始终如一的，对你是坚定选择的，你现在是我最爱的人了，我的心里只有你一个人。</p><p>那说点具体的吧：</p><ul><li>我做什么都及时和你说；</li><li>生气时和你冷静的沟通；</li><li>把银行卡绑定到你手机；</li><li>和你一起规划未来。</li></ul><p>暂时想起来这么多，时间太仓促，就不赘述了，总之，我会竭尽所能给你安全感，也希望我做到不够好的时候，你能包容我，理解我。</p><h2 id="后路"><a href="#后路" class="headerlink" title="后路"></a>后路</h2><p>你说你没给自己留后路，我是相信的，你说你后悔的时候，我害怕极了，因为我也没给自己留后路。我对你的爱是全心全意的，不知道你能不能感受到，对你的爱是毫无保留的，只是希望你能感受到我的诚意。</p><p>我们每天会遇到很多人，大多都是擦肩而过，相遇且相识是值得珍惜的，在这个世界上两个陌生人相遇的概率是0.00487，相爱概率是0.000049，好好珍惜，才能不负遇见，我会非常的珍惜你，爱你，对你好，让你幸福的。</p><p>一直以来我对爱情都是懵懂的，知道遇见了你，爱情开始具象化了，我觉得我找到答案了，我有了从未有过的归属感。你给了我安全感，让我心有所定、情有所依，十分的踏实、安稳！也许这就是幸福吧。</p><h2 id="结语"><a href="#结语" class="headerlink" title="结语"></a>结语</h2><p>坐在这里好久，脑海思绪万千，一时之间理不清道不明我对你的爱，还是那句话，一切用行动说话，接下来我们一定会相处的更融洽，更默契，更能互相理解，包容对方，依赖对方，简单来说，就是越来越爱对方，越来越幸福。感觉意犹未尽，有太多的话要说，但是却不知道有没有表达出我的想法，到这先结束吧。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">莫道桑榆晚，晚霞尚满天</summary>
    
    
    
    <category term="私密" scheme="https://shimingli-smith.github.io/sml/categories/%E7%A7%81%E5%AF%86/"/>
    
    
    <category term="馨雯" scheme="https://shimingli-smith.github.io/sml/tags/%E9%A6%A8%E9%9B%AF/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>失眠，说说话吧</title>
    <link href="https://shimingli-smith.github.io/sml/2024/04/28/tonight/"/>
    <id>https://shimingli-smith.github.io/sml/2024/04/28/tonight/</id>
    <published>2024-04-27T16:50:15.000Z</published>
    <updated>2024-04-27T17:36:03.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>失眠了，不知道咋回事，思绪万千，可能是白天睡多了，既然你说到了这个平台，那我就写一下我的内心感受吧。</p><h2 id="争吵越来越多"><a href="#争吵越来越多" class="headerlink" title="争吵越来越多"></a>争吵越来越多</h2><p>最近觉得我们之间的问题越来越多了，不愉快的事情时有发生，不再像开始时那样互相包容，互相理解了，可能确实逃不过恋爱的定律吧，到了一定的阶段，矛盾就会不断爆发出来，我以为通过我的努力可以摆脱这些，现实啪啪打了我的脸，我发现我做不到那么完美，甚至可能做的更差，不过我会尽力化解这些问题的。</p><h2 id="爱-or-妥协"><a href="#爱-or-妥协" class="headerlink" title="爱 or 妥协"></a>爱 or 妥协</h2><p>我确实存在一些问题，这是我无法决定和选择的，但是我内心并不自卑，自我感觉还有一点强大，很多事情我是不会妥协的，我只是觉得做人要保持一种谦卑的心态，不想给人一种不可一世的感觉，所以很多时候会不自觉的放低自己的心态，但是不代表我是在妥协，希望你能够懂我的心态。</p><p>究竟什么是爱？这个问题在我看来，根本不存在纯粹的爱，都是建立在一定基础和条件上的，那有什么无私的爱，我不信，反正我没有这么高尚的品德，但是既然选择了，就不会后悔，我会努力创造出一个圆满的结果，这是我可以做到的，也是我想要的。这个过程中，难免有很多事情需要妥协，这个我觉得无可厚非，这不就是爱吗？如果在一些事情上需要我妥协能够让你觉得是爱你的，我可以的，没有问题。</p><h2 id="信任和感情"><a href="#信任和感情" class="headerlink" title="信任和感情"></a>信任和感情</h2><p>没谈恋爱的时候，觉得别人的爱情都好甜蜜，好让人羡慕，我也很渴望拥有一份那样的爱情。当他来临的时候，我觉得终于轮到我了，我满怀憧憬和期待，可是现实往往是残酷的，我需要小心翼翼，战战兢兢，不断证明我的真诚和心意。我也给你说过，我能理解你的心态，梁山好汉还需要投名状呢，凭什么让人觉得你是爱她的，你是真心实意的，我觉得我做了我该做的，可能还不够，我继续加油。可是反过来想，为什么我不需要证明被爱呢，我也需要，后来我就释然了，我只是觉得爱这个东西全凭良心，需要证明的爱本身就失去了爱的意义，我不需要那样的爱。</p><p>我觉得我们慢慢是有一定的感情基础了，可是如果还是这样矛盾不断，这样下去是不行的，我们的感情本来相对就薄弱，禁不起这样消耗，我希望咱们可以真诚以待，互相体谅，互相理解，互相信任，不断的增进感情，这样才能越来越好，你说呢？</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">这是一篇私密文章，只有馨雯可以看呦</summary>
    
    
    
    <category term="私密" scheme="https://shimingli-smith.github.io/sml/categories/%E7%A7%81%E5%AF%86/"/>
    
    
    <category term="馨雯" scheme="https://shimingli-smith.github.io/sml/tags/%E9%A6%A8%E9%9B%AF/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>祝馨雯生日快乐</title>
    <link href="https://shimingli-smith.github.io/sml/2024/02/20/happy%20birthday/"/>
    <id>https://shimingli-smith.github.io/sml/2024/02/20/happy%20birthday/</id>
    <published>2024-02-20T12:09:15.000Z</published>
    <updated>2024-02-20T05:54:50.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>馨雯，岁月匆匆，好久不见，时隔近一个月，我又来向你吐露心声了。恰逢你的生日，首先祝你生日快乐，健康，幸福，快乐永远陪伴着你。</p><h2 id="回首👁"><a href="#回首👁" class="headerlink" title="回首👁"></a>回首👁</h2><p>我们已经正式在一起52天了，跟你在一起的每一天都过得非常开心，也感受到了你对我的在乎和重视。那些为我熬过的夜我都记在心里，从来没有一个人这么在乎过我，我发自内心的感动，但是希望你以后可以早点休息，对我的态度我已经感受到了，咱们来日方长，需要找到一个双方都舒服的相处方式，不能一味得让你付出。</p><h2 id="见家长啦😄"><a href="#见家长啦😄" class="headerlink" title="见家长啦😄"></a>见家长啦😄</h2><p>我很意外，一句开玩笑的话，没想到能成真，我深知一个女孩愿意带男生见自己的父母意味着什么，起码在你心里我还是可以的，我喜出望外，同时有点忐忑不安，害怕搞砸。我知道机会难得，稍纵即逝，所以我很慎重，非常重视这次机会，精心准备，反复确认，结果也说明了我的准备是及格的，得到了叔叔阿姨的肯定。</p><p>春节和你在一起的每一天都还历历在目，帮你回忆一下吧！<br>2&#x2F;11日，我们一起看了电影飞驰人生2，吃了元旦一起吃过的楠火锅。<br>2&#x2F;13日，去了府衙，吃了臭豆腐，辛苦你跑了一天给我买衣服，中午吃了虾，晚上吃了烤鱼。<br>2&#x2F;14日，情人节，去看了你工作的地方，去爬了五朵山，我才知道你晕大巴车，晚上你吐了，我很惭愧，没有照顾好你。<br>2&#x2F;15日，看电影热辣滚烫，晚上又为你剥了一次虾，非常珍惜和你在一起的机会。<br>2&#x2F;16日，再次去你家，吃了火锅，这次没喝醉，唯一可以约你出来两次的一天。</p><h2 id="展望🌇"><a href="#展望🌇" class="headerlink" title="展望🌇"></a>展望🌇</h2><p>对于未来，我充满了信心和斗志，我现在有非常强的使命感，那就是给你一个家，我希望多年以后，你会自豪的给别人说，当初选择我没有错。未来的路，我们一起走，我一定不会辜负你对我的信任。</p><h2 id="最后☺️"><a href="#最后☺️" class="headerlink" title="最后☺️"></a>最后☺️</h2><p>最后再次祝你生日快乐，馨雯，我爱你，非常爱。</p><p>未完待续，我们的故事还很长!</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">谨以此篇送给馨雯，祝馨雯生日快乐</summary>
    
    
    
    <category term="私密" scheme="https://shimingli-smith.github.io/sml/categories/%E7%A7%81%E5%AF%86/"/>
    
    
    <category term="馨雯" scheme="https://shimingli-smith.github.io/sml/tags/%E9%A6%A8%E9%9B%AF/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好，馨雯</title>
    <link href="https://shimingli-smith.github.io/sml/2024/01/23/hello-world/"/>
    <id>https://shimingli-smith.github.io/sml/2024/01/23/hello-world/</id>
    <published>2024-01-23T12:09:15.000Z</published>
    <updated>2024-01-23T12:33:51.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>你好呀，馨雯，今天是2024年1月23日，欢迎来到<a href="www.baidu.com">史明礼的秘密花园</a>，这是一篇蓄谋已久的文章。</p><h2 id="相识"><a href="#相识" class="headerlink" title="相识"></a>相识</h2><p>2023年10月1日，正值国庆佳节，普通的一个周日，可是这天对我来说，注定不再普通，因为那天我有幸认识了你，我们的故事便开始了。</p><h2 id="相知"><a href="#相知" class="headerlink" title="相知"></a>相知</h2><p>2023年10月1日，国庆节，我们初次见面，度过了充实的一天。</p><p>2023年10月4日，我们单独第一次吃饭，那时的天气还很热。</p><p>2023年12月31日，元旦假期，天气已经很冷了，我们相约一起跨年，表白成功。</p><p>2024年，希望我们会越来越好。</p><h2 id="心里话"><a href="#心里话" class="headerlink" title="心里话"></a>心里话</h2><p>3个月的时间，我对你的了解不断加深，你给我一种与众不同的感觉，我开始不由自主的幻想和你以后的生活，那种感觉奇妙又美好，我应该是喜欢上你了，虽然不太清楚你对我是什么感觉，但是我觉得我应该大胆一点，也不想给自己留下遗憾，所以还是鼓起勇气向你表白，很幸运，我成功了。心中纵有千言万语，思绪万千，不知该如何说起，谢谢你来到我的生活，未来可期。</p><h2 id="最后"><a href="#最后" class="headerlink" title="最后"></a>最后</h2><p>时间飞逝，转眼之间就进入到了2024年，我们已经认识114天了，这期间我们不断的互相了解彼此，我希望我们的故事可以一直继续下去。</p><p>我知道，生活不是童话，所以我不求童话般的结局，只希望拥有一个不完美但却真实的爱情故事。故事的主角：我和你</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">这是一篇私密文章，只有馨雯可以看呦</summary>
    
    
    
    <category term="私密" scheme="https://shimingli-smith.github.io/sml/categories/%E7%A7%81%E5%AF%86/"/>
    
    
    <category term="馨雯" scheme="https://shimingli-smith.github.io/sml/tags/%E9%A6%A8%E9%9B%AF/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
